高圖爾斯幾時離開車路士牙

快能d走

樓主幾時唔做熱狗牙

one life one team

去皇馬

我屌撚爆你

早走早著啦

Yes

幾時牙

同夏世3一齊去

一齊落老麥食個早餐先？

一講熱X又見到u

之後開房？

你老細何洋達呢

我準備好通宵大戰了

收左錢係咁

敬業樂業

佢好鍾意呢份工

你唔收錢都鍾意幫熱狗做野

真

大亨對手足幾好，大家都有目共睹

咪屈，光頭佬仆街來